有咩慘撚得過買完mos burger外賣發現冇俾茄汁

明明茄汁先係薯條嘅靈魂
仲要d薯條炸到淋晒

外賣珍珠奶茶送到黎冇俾飲管先慘

on9先食mos burger

mos burger既薯條堅垃圾

都仲可以用匙羹食珍珠
好過乾食薯條

mos burger is blue